拎ig account stat

想拎下 d impress / reach 既數。用咩方法最好
想最後放番上sql server